估唔到以前咁憎既我而家會咁鍾意

以前5日先沖一次涼洗一次頭
而家隔2日就洗一次
真係話變就變

懷疑樓主係我分身

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好香

做咩自爆

我好肚餓

點解要沖涼

小妹有好野食

估唔到我咩角度自拍都咁靚

個身會痕囉。。。不過都仲係香噴噴

肥妹仔完勝

雞

推完舊post 未

好正